［美股OTC]邊隻先係港交所？

兩隻都係喺OTC market , 買嘅話應該買邊隻？

點解要咁買法

有得買一股玩吓

HKXCY

好奇另一隻係咩？

我都想知

2隻有咩分別？

Stocks with an F or a Y as their fifth letters are foreign companies. F stocks are truly foreign, while a Y indicates an American Depositary Receipt. ADRs are shares of stock traded on foreign exchanges that get bought by American investment banks for resale on American markets as ADRs.